身為一位車迷，我向大家講聲對唔住

唔洗道歉，錯既唔係你

躝啦

食屎啦 講兩句無事呀

我地車迷洗撚道歉 3分已袋

為表誠意，炒左沙里ok?

貓哭老鼠 我屌你老母啊

屌你老母

不過誤判都係足球一部分

我屌你老母啦
咁你地話咩當年巴塞呀

樓主好波

當年點同今年
卡迪夫城輸左有咩所謂

下
降班都無所謂
咁你歐聯輸有咩所謂

降班無所謂？ 我屌你全家呀

你咁燥做嘜
卡迪夫城係你老豆？